\classdescription{UserRequestJob}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[UserRequestJob(request : HttpRequest*, manager : RequestManager*)]
        Konstruktor des UserRequestJob.
	\item[process()] Bearbeitet den Request.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
% \item[req : HttpRequest*] Verweis auf den ursprünglichen \type{HttpRequest}.
%     \item[manager : RequestManager*] Verweis auf die RequestManager, über den auf \type{Renderer}, \type{Cache}, \type{Geodata} und \type{StylesheetManager} zugegriffen werden kann.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}
	\item[UserRequestJob(request : HttpRequest*, manager : RequestManager*)]
		\wurdezu{} \code{UserRequestJob(config : Configuration*, request : HttpRequest*, manager : RequestManager*)}
		\\Die Configuration wurde hinzugefügt um das Default Stylesheet laden zu können.
\end{signatures}
}
